呢對波都幾Juicy

果汁先生啜啖先

個泳池咁細

男人嘅雞胸先Juicy
女人大波係Milky

以為露埋點

又學到野

名呢屌你

名呢屌

名呀
冇名點奶呀

其實波大冇用，都要睇手感，不過就咁睇佢個波似係真，但都要睇埋fing係點先可以判斷

自推 又唔比名 咩意思

仆你個街次次諗住樓主伏鳩我，點知都係無伏，多謝